<resources>
    <string name="app_name">Gadget Control Widgets</string>

    <string name="widget_bluetooth_description">Bluetooth Gadgets</string>
    <string name="widget_bluetooth_gadgets_vertical_verbose">Vertical, verbose</string>
    <string name="widget_bluetooth_gadgets_vertical_compact">Vertical, compact</string>
    <string name="widget_bluetooth_gadgets_horizontal_compact">Horizontal, compact</string>

    <string name="configure">Configure</string>
    <string name="add_widget">Add widget</string>
    <string name="bluetooth_configuration_currently_known_gadgets">Aktuell bekannte Bluetooth Gadgets</string>

    <string name="permissions_activity_button_text_grant">Zulassen</string>
    <string name="permissions_activity_welcome_message">Dieses Widget benötigt die Berechtigung zum Zugriff auf Gadgets: </string>
    <string name="permissions_activity_denial_message">Ohne diese Berechtigungen kann das Widget nicht genutzt werden, da Android die notwendigen Zugriffe blockiert.</string>
    <string name="permission_activity_explanation_message">Um auf die System bekannten Bluetooth-Gadgets auflisten zu können wird Zugriff auf die zentrale Bluetooth-Verwaltung in Android benötigt. Dazu sind diese konkreten Berechtigungen erforderlich:</string>

    <string name="introduction_overview">"Diese App bietet Widgets, die eine Vereinfachung bieten sollen um schnell auf Gadgets zugreifen zu können, die normalerweise tiefer in den Einstellungen erreichbar sind."</string>
    <string name="introduction_usage_intro">"Diese Widgets können dem Homescreen ihres Geräts hinzugefügt werden."</string>
    <string name="introduction_usage_toggle">"Anleitung"</string>
    <string-array name="introduction_usage_steps">
        <item>Berühren und halten einer freien Fläche auf dem Homescreen.</item>
        <item>In dem sich öffnenden Kontext-Menü \"Widgets\" auswählen".</item>
        <item>In der Liste der installierten Widgets die Gruppe \"Gadget Control Widgets\" öffnen.</item>
        <item>Auf eines der dort angebotenen Widgets zeigen, halten und auf einen noch freien Bereich auf einem Homescreen schieben.</item>
        <item>Die erforderlichen Berechtigungen für das Widget bestätigen.</item>
        <item>Bei Bedarf die genauen Einstellungen des Widgets konfigurieren.</item>
    </string-array>
    <string name="introduction_usage_extro">"Auf dem Homescreen platzierte Widgets können geändert werden durch draufzeigen und halten, anschließend kann die Größe nach Bedarf verändert werden. Zusätzlich können jederzeit erneut die Einstellungen des Widgets geöffnen werden. Zum Entfernen des Widgets draufzeigen und halten, anschließend oben auf die Fläche \"Entfernen\" schieben. "</string>

    <string name="gadget_name_bluetooth_adapter">Adapter</string>
    <string name="gadget_name_fluxx_capacitor">Fluxx Capacitor</string>

    <string name="bluetooth_service_unknown">-?-</string>
    <string name="bluetooth_service_audio">Audio</string>
    <string name="bluetooth_service_capture">Capture</string>
    <string name="bluetooth_service_information">Information</string>
    <string name="bluetooth_service_le_audio">Audio</string>
    <string name="bluetooth_service_networking">Networking</string>
    <string name="bluetooth_service_object_transfer">Transfer</string>
    <string name="bluetooth_service_positioning">Positioning</string>
    <string name="bluetooth_service_telephony">Telephony</string>

</resources>